屌比ExpressCV SCAM 左

本身話0.9蚊之後Charge我29.9 Send Email叫佢取消 No response 係唔係得Cut Card 先搞到